<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><hierarchy rotation="0"><android.widget.FrameLayout index="0" text="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][1440,2560]" resource-id="" instance="0"><android.widget.LinearLayout index="0" text="" class="android.widget.LinearLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][1440,2560]" resource-id="" instance="0"><android.widget.FrameLayout index="0" text="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][1440,2560]" resource-id="" instance="1"><android.widget.LinearLayout index="0" text="" class="android.widget.LinearLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][1440,2560]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/action_bar_root" instance="1"><android.widget.FrameLayout index="0" text="" class="android.widget.FrameLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][1440,2560]" resource-id="android:id/content" instance="2"><android.widget.RelativeLayout index="0" text="" class="android.widget.RelativeLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][1440,2560]" resource-id="" instance="0"><android.view.ViewGroup index="0" text="" class="android.view.ViewGroup" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][1440,324]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/id_toolbar" instance="0"><android.widget.RelativeLayout NAF="true" index="0" text="" class="android.widget.RelativeLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,100][176,324]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/back" instance="1"><android.widget.ImageView index="0" text="" class="android.widget.ImageView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,164][176,260]" resource-id="" instance="0"/></android.widget.RelativeLayout><android.widget.TextView index="1" text="软件许可及服务协议" class="android.widget.TextView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[176,165][896,259]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/title" instance="0"/></android.view.ViewGroup><android.widget.ScrollView index="1" text="" class="android.widget.ScrollView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="true" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,324][1440,2320]" resource-id="" instance="0"><android.widget.LinearLayout index="0" text="" class="android.widget.LinearLayout" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,324][1440,2320]" resource-id="" instance="2"><android.widget.TextView index="0" text="和飞信软件许可及服务协议" class="android.widget.TextView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[288,380][1152,477]" resource-id="" instance="1"/><android.widget.TextView index="1" text="　　和飞信业务是中国移动提供的通信服务，用户首次登录和飞信客户端即表示同意开通本业务，本业务不收取订购费用。如使用和飞信进行发送短信、拨打电话等功能可能会收取一定的费用。" class="android.widget.TextView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[64,541][1376,1086]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/tv_content1" instance="2"/><android.widget.TextView index="2" text=" 中国移动通信集团有限公司（包括各省公司、中移互联网有限公司，以下简称中国移动）特别提示：《和飞信软件许可及服务协议》 (以下简称《协议》)及其条款，系确立您与中国移动之间就您下载、安装及使用“和飞信”软件（以下简称“软件”）所订立的，描述您与中国移动之间权利义务的协议。请您审慎阅读并选择接受或不接受本《协议》（未成年人应在法定监护人陪同下阅读）。除非您接受本《协议》所有条款，否则您无权下载、安装或使用本软件及其相关服务。您的下载、安装、使用、帐号获取和登录等行为将视为对本《协议》的接受，并同意接受本《协议》各项条款的约束。&#10;&#9;  本《协议》可由中国移动随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，恕不再另行通知。用户可重新下载安装本软件或网站查阅最新版协议条款。在中国移动修改《协议》条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用中国移动提供的软件和服务，用户继续使用中国移动提供的软件和服务将被视为已接受了修改后的协议。&#10;&#9;  中国移动在本《协议》项下，不对包括但不限于“和飞信”及依据本《协议》提供的服务方面做出任何担保或保证。本《协议》项下包含对您与中国移动之间权利义务限制或者免责的条款，请认真阅读！除非您与中国移动另有书面协议，否则您与中国移动的协议将始终至少包括下述文件中陈述的条款和条件。&#10;1. 知识产权声明&#10;&#9;  1.1 本“软件”是由中国移动开发。“软件”的一切版权、商标权、专利权、商业秘密等知识产权，以及与“软件”相关的所有信息内容，包括但不限于：文字表述及其组合、图标、图饰、图表、色彩、界面设计、版面框架、有关数据、印刷材料、或电子文档等均受中华人民共和国著作权法、商标法、专利法、反不正当竞争法和相应的国际条约以及其他知识产权法律法规的保护，除涉及第三方授权的软件或技术外，中国移动享有上述知识产权。&#10;&#9;  1.2 未经中国移动书面同意，用户不得为任何营利性或非营利性的目的自行实施、利用、转让或许可任何三方实施、利用、转让上述知识产权，中国移动保留追究上述未经许可行为的权利。&#10;2. “软件”授权范围&#10;&#9;  2.1 用户可以为非商业目的在单一台终端设备上安装、使用、显示、运行本“软件”。用户不得为商业运营目的安装、使用、运行本“软件”，不可以对该软件或者该软件运行过程中释放到任何计算机终端内存中的数据及该软件运行过程中客户端与服务器端的交互数据进行复制、更改、修改、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非经授权的第三方工具/服务接入本“软件”和相关系统。&#10;&#9;  2.2 用户不得未经中国移动许可，将本“软件”安装在未经中国移动明示许可的其他终端设备上。包括但不限于机顶盒、手持设备、电话、无线上网机、游戏机、电视机、DVD机等。&#10;&#9;  2.3 保留权利：未明示授权的其他一切权利仍归中国移动所有，用户使用其他权利时须另外取得中国移动的书面同意。&#10;3. 用户使用须知&#10;&#9;  3.1 和飞信用户&#10;&#9;  3.1.1 拥有中国移动手机号码的用户，手机号码即和飞信账号，可以使用和飞信业务所有功能。和飞信移动用户如进行销号等操作，对应的和飞信业务资料也同步删除。&#10;&#9;  3.1.2 通过联通、电信手机号码注册和飞信帐号的用户（以下称“和飞信联通电信用户”），将通过短信验证码的方式进行登录使用。可以使用和飞信基于互联网的服务，如富媒体消息发送、网络音视频通话等；部分基于运营商的服务受限，例如网上营业厅、流量红包充值、购买、消息转短信等功能。&#10;&#9;  3.1.3 和飞信移动用户、和飞信电信用户、和飞信联通用户在手机号码销户后，对应的和飞信业务资料就会删除。用户换号后，则不能再用使用原号码登录使用和飞信。&#10;&#9;  3.1.4 用户理解并同意使用和飞信业务可能会使第三方知晓用户的信息，包括但不限于：用户的好友可以查询用户头像、名字、和飞信账号、绑定的手机号等可公开的个人资料；用户关注和飞信公众帐号后将成为公众帐号关注用户，和飞信公众帐号可以根据其功能权限获取关注用户头像、名字、和飞信号、绑定的手机号、图片、视频等信息，并可通过和飞信公众平台发送消息与关注用户进行互动。关注用户的消息评论内容、向公众帐号上传的图片、视频都同时视为同意授权具备相应功能权限的和飞信公众帐号发布在公众帐号内。用户继续使用和飞信业务即视为同意第三方查阅相关用户信息，否则应当停止使用本软件。用户及公众帐号同时承诺对获取的好友或关注用户的个人信息资料承担保密义务，不得用于任何超出和飞信服务以外的用途，否则因此给其他用户造成的一切经济损失由侵权用户及公众帐号自行承担。&#10;&#9;  3.1.5 用户应理解并同意对和飞信阶段出现的产品问题采取包容态度，愿意配合内部员工进行产品改进优化。不将产品或有漏洞、潜在缺陷、不稳定或不确定的的情况公开传播，不得以此恶意损害中国移动的商誉，不得利用产品漏洞、缺陷从事侵害他人权益的违法行为。&#10;&#9;  3.1.6 中国移动保留对未来和飞信服务改变和说明的权利。&#10;&#9;  3.2 和飞信帐号&#10;&#9;  3.2.1 中国移动用户、联通用户、电信用户可以通过手机号码注册，获得和飞信业务相应的服务。中国移动保留对公司未来服务改变和说明的权利。用户通过和飞信使用中国移动的服务时，须同时遵守各项服务的服务条款。&#10;&#9;  3.2.2 和飞信帐号的所有权归中国移动，用户完成申请注册手续后，获得和飞信帐号的使用权。&#10;&#9;  3.2.3 和飞信帐号使用权仅属于初始申请注册人，禁止赠与、借用、租用、转让或售卖。如果中国移动发现使用者并非帐号初始注册人，中国移动有权在未经通知的情况下回收该帐号而无需向该帐号使用人承担法律责任，由此带来的包括并不限于用户通讯中断、用户资料和游戏道具等清空等损失由用户自行承担。中国移动禁止用户私下有偿或无偿转让帐号，以免因帐号问题产生纠纷，用户应当自行承担因违反此要求而遭致的任何损失，同时中国移动保留追究上述行为人法律责任的权利。&#10;&#9;  3.2.4 为了保证用户账号数据的安全性，在数据出现异常时，有权在用户允许或不明确拒绝的情况下，对数据进行优化处理。&#10;&#9;  3.2.5 用户理解并同意和飞信未来业务发展，及中国移动可能会进行业务调整造成用户账号、业务资料清空等情况，对此中国移动不承担任何责任。&#10;&#9;  3.3 和飞信资费与增值业务&#10;&#9;  3.3.1 用户在产品下载、使用中产生的流量以及通信费均以运营商实际收取为准并由用户本人承担。由于用户自主指令操作带来的任何损失与伤害，均由用户自行承担，与中国移动无关。例如，注册、登录、发送消息、发起网络音视频通话、消息转短信等。&#10;&#9;  3.3.2 以上产生资费内容，用户均可自主选择使用或不使用。&#10;&#9;  3.4 和飞信群聊&#10;&#9;  3.4.1 用户开通和飞信群聊服务以后，如果群主在未移交群主身份前销号，群主身份自动移交给第二个群成员。&#10;&#9;  3.4.2 基于群聊服务特点，中国移动有权依其自行之考量，不论通知与否，随时变更对超级群内的最大人数的限制。&#10;&#9;  3.4.3 由于群用户之间产生的金钱及虚拟货币管理安全纠纷，中国移动不承担任何责任。&#10;&#9;  3.4.4 Gif趣图搜搜服务由【上海似颜绘科技-表情云】提供。发布的表情包已获权利人授权，相关服务和责任将由该公司承担，如有问题请咨询该企业。&#10;&#9;  3.5 用户在遵守法律及本《协议》的前提下可依本《协议》使用本“软件”。用户无权实施包括但不限于下列行为：&#10;&#9;  3.5.1 用户通过非中国移动公司开发、授权或认可的三方兼容软件、系统登录或使用中国移动软件及服务，用户针对中国移动公司的软件和服务使用非中国移动公司开发、授权或认证的插件和外挂。&#10;&#9;  3.5.2 删除本“软件”及其他副本上所有关于版权的信息、内容。&#10;&#9;  3.5.3 对本“软件”进行反向工程、反向汇编、反向编译等。&#10;&#9;  3.5.4 对于本“软件”相关信息等，未经中国移动书面同意，用户擅自实施包括但不限于下列行为：使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版，建立镜像站点、擅自借助本“软件”发展与之有关的衍生产品、作品、服务、插件、外挂、兼容、互联等。&#10;&#9;  3.5.5 利用本“软件”发表、传送、传播、储存违反国家法律、危害国家安全、祖国统一、社会稳定、公序良俗的内容，或任何不当的、侮辱诽谤的、淫秽的、暴力的及任何违反国家法律法规政策的内容。&#10;&#9;  3.5.6 利用本“软件”发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业秘密权等合法权利的内容。&#10;&#9;  3.5.7 制造虚假身份或传播虚假信息以误导、欺骗他人。&#10;&#9;  3.5.8 利用本“软件”批量发表、传送、传播广告信息及垃圾信息。&#10;&#9;  3.5.9 传送、散布或以其他方式实现传送含有受到知识产权法律保护的图像、相片、软件或其他资料的文件，作为举例（但不限于此）：包括版权或商标法（或隐私权或公开权），除非用户拥有或控制着相应的权利或已得到所有必要的认可。&#10;&#9;  3.5.10 使用任何包含有通过侵犯商标、版权、专利、商业机密或任何一方的其他专有权利的方式利用本“软件”获得的图像或相片的资料或信息。&#10;&#9;  3.5.11 任何人进行任何危害计算机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/帐号；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试本“软件”系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏本“软件”系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。&#10;&#9;  3.5.12 通过修改或伪造软件作品运行中的指令、数据、数据包，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或将用于上述用途的软件通过信息网络向公众传播或运营。&#10;&#9;  3.5.13 将本软件及中国移动提供的服务用于核设施运行、生命维持或其他会使人类及其财产处于危险之中的重大设备。用户明白本软件及中国移动提供的服务并非为以上目的而设计，如果因为软件和服务的原因导致以上操作失败而带来的人员伤亡、严重的财产损失和环境破坏，中国移动将不承担任何责任。&#10;&#9;  3.5.14 制作、发布、传播用于窃取飞信帐号及他人专属信息、财产、保密信息的软件。&#10;&#9;  3.5.15 在未经中国移动公司书面明确授权前提下，出售、出租、出借、散布、转移或转授权软件和服务或相关的链接或从使用软件和服务或软件和服务的条款中获利，无论以上使用是否为直接经济或金钱收益。&#10;&#9;  3.5.16 其他以任何不合法的方式、为任何不合法的目的、或以任何与本协议不一致的方式使用本软件和和中国移动提供的其他服务。&#10;&#9;  3.5.17 用户若违反上述规定，中国移动有权采取终止、完全或部分中止、限制用户帐号的使用功能。&#10;&#9;  3.6 使用本“软件”必须遵守国家有关法律和政策等，维护国家利益，保护国家安全，并遵守本《协议》。对于用户违法或违反本《协议》的使用而引起的一切责任，由用户负全部责任，一概与中国移动及合作单位无关；导致中国移动及合作单位损失的，中国移动及合作单位有权要求用户赔偿，并有权保留相关记录。而且，对于用户违法或违反本《协议》以及违反了利用本软件和飞信帐号访问的中国移动或合作单位的其他服务规定的相关服务条款，中国移动有权视用户的行为性质，在不事先通知用户的情况下，采取包括但不限于中断使用许可、停止提供服务、限制使用、回收用户飞信帐号、法律追究等措施。对利用飞信帐号进行违法活动、骚扰、欺骗其他用户等行为，中国移动有权回收其帐号。由此带来的包括并不限于用户通信中断、用户资料、邮件和游戏道具丢失等损失由用户自行承担。&#10;&#9;  3.7 本“软件”同大多数互联网软件一样，受包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰，如他人利用用户的资料，造成现实生活中的骚扰；用户下载安装的其它软件或访问的其他网站中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到用户的计算机信息和数据的安全，继而影响本“软件”的正常使用等等。用户应加强信息安全及使用者资料的保护意识，要注意加强密码保护，以免遭致损失和骚扰。&#10;&#9;  3.8 非经中国移动或中国移动授权开发并正式发布的其它任何由本“软件”衍生的软件均属非法，下载、安装、使用此类软件，将可能导致不可预知的风险，由此产生的一切法律责任与纠纷一概与中国移动无关。用户不得轻易下载、安装、使用此类软件，否则，中国移动有权在不事先通知用户的情况下单方面终止用户中国移动飞信帐号的使用资格。用户只能通过中国移动提供的本“软件”及其他合法通道登录使用飞信。用户不得通过其他未经中国移动授权开发的包括但不限于非法兼容型软件、程序或者其他非中国移动明示许可的方式，登录使用飞信帐号，否则，中国移动有权在不事先通知用户的情况下单方面终止用户的飞信帐号的使用资格。&#10;&#9;  3.9 用户同意个人隐私信息是指那些能够对用户进行个人辨识或涉及个人通信的信息，包括下列信息：身份证号，IP地址，电子邮件地址信息。而非个人隐私信息是指用户对本软件的操作状态以及使用习惯等一些明确且客观反映在中国移动服务器端的基本记录信息和其他一切个人隐私信息范围外的普通信息，包括但不限于：网络身份标识信息（包括系统账号及有关的密码、口令、口令保护答案等）；通讯信息；个人上网记录和日志信息（包括网站浏览记录、软件使用记录、点击记录、操作日志等）；设备信息（包括设备型号、设备MAC地址、操作系统类型、设备设置）；软件列表唯一设备识别码（如IMEI/android ID/IDFA/OPENUDID/GUID、SIM卡IMSI信息等在内的描述个人常用设备基本情况的信息）；位置信息（包括行程信息、精准定位信息、住宿信息、经纬度等）。 尊重用户个人隐私信息的私有性是中国移动的一贯制度，中国移动将会采取合理的措施保护用户的个人隐私信息，除法律或有法律赋予权限的政府部门要求或用户同意等原因外，中国移动未经用户同意不向除合作单位以外的第三方公开、 透露用户个人隐私信息。 但是用户在注册时选择或同意，或用户与中国移动及合作单位之间就用户个人隐私信息公开或使用另有约定的除外，同时用户应自行承担因此可能产生的任何风险，中国移动对此不予负责。同时为了运营和改善中国移动的技术和服务，我们将可能会自己收集使用或向第三方提供用户的非个人隐私信息，这将有助于向用户提供更好的用户体验和提高我们的服务质量。&#10;&#9;  3.9.1 一般而言，中国移动公司基于下列原因需要使用到用户的信息资源：&#10;&#9;  （1）执行软件验证服务；&#10;&#9;  （2）执行软件升级服务；&#10;&#9;  （3）提高用户的使用安全性并提供客户支持；&#10;&#9;  （4）因用户使用中国移动和飞信特定功能或因用户要求中国移动或合作单位提供特定服务时，中国移动或合作单位则需要把用户的信息提供给与此相关联的第三方；&#10;&#9;  （5）将各种非个人隐私数据用于商业目的，包括但不限于向第三方提供增值服务、广告、定位广告、营销、联合注册其它服务、促销或其它任何活动（统称为“商业活动”）；&#10;&#9;  （6）执行中国移动的《隐私保护声明》，用户可访问中国移动网站查阅该声明；&#10;&#9;  （7）其他有利于用户和中国移动利益的。&#10;&#9;  在收集客户的信息后，中国移动可能通过技术手段对数据进行去标识化处理，去标识化处理的信息将无法识别客户的身份，在此情况下中国移动有权使用已经去标识化的信息，对用户数据库进行分析并予以商业化的利用。&#10;&#9;  中国移动可能使用用户的信息，用户的浏览及搜索记录、设备信息、位置信息、订单信息，提取用户的浏览、搜索偏好、行为习惯、位置信息等特征，并基于特征标签提供或推广中国移动\中移互联网有限公司或第三方的商品和服务。&#10;征得用户事先授权同意的例外：&#10;根据相关法律法规规定，以下情形中中国移动收集用户的信息无需征得客户的授权同意：&#10;A.与国家安全、国防安全有关的；&#10;B.与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；&#10;C.与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等有关的；&#10;D.出于维护信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到用户本人同意的；&#10;E.所收集的信息是用户自行向社会公众公开的；&#10;F.从合法公开披露的信息中收集信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；&#10;&#9;  3.9.2 计算机资源使用的同意及风险提示：&#10;&#9;  3.9.2.1 本“软件”需要用户共同享用、维护其所提供的利益，用户在此确认同意本“软件”在必要时使用您计算机的处理器和带宽等资源，用作容许其它本“软件”使用者与您通讯联络、分享本“软件”及服务的有限目的。此项同意可能会影响用户的使用感受和带来不可预知的风险。您应认真考虑并做出选择，承担风险。&#10;&#9;  3.9.2.2 用户同意本“软件”将会尽其合理努力以保护您的计算机资源及计算机通讯的隐私性和完整性，但是，您承认和同意中国移动不能就此事提供任何保证。&#10;&#9;  3.9.3 中国移动保留在任何时候根据适用法律、法规、法律程序或政府要求的需要而披露任何信息，或由中国移动自主决定全部或部分地编辑、拒绝张贴或删除任何信息或资料的权利。&#10;&#9;  3.10 本“软件”的替换、修改和升级：中国移动保留在任何时候通过为您提供本“软件”替换、修改、升级版本的权利以及为替换、修改或升级收取费用的权利。本“软件”为用户默认开通“升级提示”功能，视用户使用的“软件”版本差异，中国移动提供给用户自行选择是否需要开通此功能。软件新版本发布后，中国移动不保证旧版本软件的继续可用。中国移动保留因业务发展需要，单方面对软件的部分功能效果进行改变或进行限制，用户需承担此风险。&#10;&#9;  3.11 中国移动和/或合作单位将根据市场与技术的发展，向用户提供与本“软件”相关的各种互联网以及移动通信增值服务，包括免费和收费的增值服务。中国移动和/或合作单位保留对相关增值服务收取费用及改变收费标准、方式的权利；如相关服务由免费变更为收费服务，中国移动和/或合作单位将以适当的形式通知，用户可自主选择接受或拒绝收费服务，并保证在使用收费服务时，将按照中国移动和/或合作单位相关收费规定支付费用，如拒付或拖欠费用，中国移动和/或合作单位有权停止服务，并依法追偿损失及赔偿。&#10;&#9;  3.12中国移动有权在服务中或通过服务投放各种用户关怀和宣传等信息，该信息可能以系统消息、弹出窗口或短信等形式出现，您同意接收中国移动发送的该类信息。&#10;&#9;  3.13 本“软件”使用的第三方的软件或技术&#10;&#9;  3.13.1 本“软件”可能会使用第三方的软件或技术，该等使用均是获得了合法授权的。如因本“软件”使用的第三方软件或技术引发的任何纠纷，由该第三方负责解决，中国移动不承担任何责任。 中国移动不对该第三方软件或技术提供客服支持，若用户需要获取支持，请与该第三方联系。&#10;&#9;  3.13.2 本“软件”如果使用了第三方的软件或技术，该第三方对该等使用有要求且需要用户遵守的，则用户应当遵守该等要求。本《协议》的附件将向用户介绍本“软件”使用了的第三方的软件或技术，并将向用户提供该第三方网络链接地址，用户可以通过点击该网络链接地址浏览、阅读、了解该第三方提出的该等软件或技术的使用要求。&#10;&#9;  3.13.3 本《协议》上述第3.13.2条提到，本《协议》附件将对本“软件”所使用的第三方的软件或技术进行介绍。用户充分理解到：该介绍仅仅是中国移动依照该第三方提供的情况，并根据中国移动的理解对该等软件或技术所作的一个大致介绍。中国移动并不对该等软件或技术的功能、性质及其他情况作任何明示的或者默示的担保，也不保证该介绍就是对该等软件或技术所有情况的全面的、细致的介绍。用户如需对该等软件或技术进行全面细致的了解，应当直接与该第三方联系。&#10;&#9;  3.13.4 本《协议》上述第3.13.2条提到，第三方可能对本“软件”使用其授权的软件或技术有相关要求，且需要用户遵守，本《协议》附件将向用户提供第三方的网络链接地址，供用户了解第三方的相关要求。&#10;&#9;  用户充分理解到：本《协议》附件所提供的第三方的网络链接地址，是中国移动根据第三方提供的当前的网络链接地址而向用户提供的。该第三方有可能变更上述网络链接地址，也有可能对本“软件”使用其授权的软件或技术的相关要求进行变更，而中国移动可能不能及时更新上述网络链接地址。因此，用户需要及时了解该第三方上述网络链接地址及相关要求的变更。&#10;而且，用户还充分理解到：第三方的相关要求可能会以“软件使用许可协议”、“授权协议”或者其他的形式来表达，是本《协议》不可分割的组成部分，与本《协议》具有同等的法律效力。且如该等要求需要用户遵守而您没有遵守时，该第三方或者国家司法机关可能会对您提起诉讼、罚款或其他的制裁措施，且要求中国移动给予协助。&#10;&#9;  3.13.5 您充分理解到：本《协议》附件所提到的本“软件”使用的第三方授权的软件或技术，仅仅是本“软件”当前“正在”使用的第三方授权的软件或技术，中国移动并不保证本“软件”将会永久地使用该等软件或技术，也不保证将来不会使用该第三方的其他的软件或技术，还不保证将来不会使用非该第三方的同类型或不同类型的软件或技术。&#10;4. 法律责任与免责&#10;&#9;  4.1 利用的许可&#10;&#9;  4.1.1 许可利用您的计算机：为了得到本“软件”所提供的利益，用户在此许可中国移动利用用户计算机的处理器和宽带，用作容许其它中国移动飞信软件使用者与用户通讯联络的有限目的。&#10;&#9;  4.1.2 保护用户的计算机（资源）：用户认可中国移动飞信软件将会尽其商业上的合理努力以保护用户的计算机资源及计算机通讯的隐私性和完整性，但是，用户承认和同意中国移动不能就此事提供任何保证。&#10;&#9;  4.1.3 本软件为网络交互型软件，中国移动可以根据用户软件使用状态和行为，为了改善软件服务和体验、完善业务内容，自己或与合作方合作开发新的服务或者调整软件功能。&#10;&#9;  4.2 中国移动特别提请用户注意：中国移动为了保障公司业务发展和调整的自主权，中国移动拥有随时自行修改或中断软件授权而不需通知用户的权利，如有必要，修改或中断会以通告形式公布于中国移动网站重要页面上。&#10;&#9;  4.3 用户违反本《协议》或相关的服务条款的规定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，用户同意赔偿中国移动与合作公司、关联公司，并使之免受损害。对此，中国移动有权视用户的行为性质，在不事先通知用户的情况下，采取本《协议》第3.5条所述的措施及其他相应的措施。&#10;&#9;  4.4 使用本“软件”由用户自己承担风险，中国移动及合作单位对本“软件”不作任何类型的担保，不论是明示的、默示的或法令的保证和条件，包括但不限于本“软件”的适销性、适用性、无病毒、无疏忽或无技术瑕疵问题、所有权和无侵权的明示或默示担保和条件，对在任何情况下因使用或不能使用本“软件”所产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害及风险，中国移动及合作单位不承担任何责任。&#10;&#9;  4.5 使用本“软件”涉及到互联网服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响，存在因不可抗力、计算机病毒、黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机，非法内容信息、骚扰信息屏蔽以及其他任何网络、技术、通信线路、信息安全管理措施等原因造成的服务中断、受阻等不能满足用户要求的风险，用户须明白并自行承担以上风险，用户因此不能发送或接收阅读消息，或接、发错消息，中国移动及合作单位不承担任何责任。&#10;&#9;  4.6 使用本“软件”可能存在来自他人匿名或冒名的含有威胁、诽谤、令人反感或非法内容的信息的风险，用户须明白并自行承担以上风险，中国移动及合作单位不对任何有关信息真实性、适用性、合法性承担责任。&#10;&#9;  4.7 用户因第三方如电信部门的通讯线路故障、技术问题、网络、电脑故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的包括短信费、流量费等一切损失，中国移动及合作单位不承担责任。&#10;&#9;  4.8 因技术故障等不可抗事件影响到服务的正常运行的，中国移动及合作单位承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复，但用户因此而遭受的一切损失，中国移动及合作单位不承担责任。&#10;&#9;  4.9 用户之间通过本“软件”与其他用户交往，因受误导或欺骗而导致或可能导致的任何心理、生理上的伤害以及经济上的损失，由过错方依法承担所有责任，一概与中国移动及合作单位无关。&#10;&#9;  4.10 中国移动基于本协议约定使用用户信息资源的(包括但不限于非个人隐私信息)，中国移动及合作单位不承担任何责任。&#10;&#9;  5. 其他条款&#10;&#9;  5.1 协议的完整性：本《协议》以及第三方授权软件或技术的使用协议和许可条款，共同构成了本“软件”及其支持服务的完整协议。&#10;&#9;  5.2 本《协议》所定的任何条款的部分或全部无效者，不影响其它条款的效力。&#10;&#9;  5.3 本《协议》的所有标题仅仅是为了醒目及阅读方便，本身并无实际涵义，不能作为本《协议》涵义解释之依据。&#10;6.针对和飞信香港用户的附加条款&#10;&#9;  如果你下载、安装、登入或使用和飞信产品，代表你已阅读、明白和同意我们的一般个人资料收集声明和私隐政策声明，我们有可能将阁下的个人资料存储至香港境内或境外。详细声明请详细阅读以下链接声明内容https://www.hk.chinamobile.com/tc/corporate_information/Customer_Service/contract_terms_conditions/pics.html和https://www.hk.chinamobile.com/tc/corporate_information/Customer_Service/contract_terms_conditions/customer-support-privacy.html" class="android.widget.TextView" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="true" password="false" selected="false" bounds="[64,1122][1376,2320]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/tv_content2" instance="3"/></android.widget.LinearLayout></android.widget.ScrollView><android.widget.Button index="2" text="不同意" class="android.widget.Button" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,2320][720,2560]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/btn_cancel" instance="0"/><android.widget.Button index="3" text="同意" class="android.widget.Button" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="true" enabled="true" focusable="true" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[720,2320][1440,2560]" resource-id="com.chinasofti.rcs:id/btn_agree" instance="1"/></android.widget.RelativeLayout></android.widget.FrameLayout></android.widget.LinearLayout></android.widget.FrameLayout></android.widget.LinearLayout><android.view.View index="1" text="" class="android.view.View" package="com.chinasofti.rcs" content-desc="" checkable="false" checked="false" clickable="false" enabled="true" focusable="false" focused="false" scrollable="false" long-clickable="false" password="false" selected="false" bounds="[0,0][1440,105]" resource-id="android:id/statusBarBackground" instance="0"/></android.widget.FrameLayout></hierarchy>